華美出左隻智能手錶2,有ECG心電圖sensor同esim 講電話同NFC

唔知香港出唔出